點解saltbae紅到但謝霆鋒唔得？

大家手勢都係一樣

謝霆鋒唔識煮嘢食

因為saltbae 係真係識煮野兼有style 既廚師

邊個係salt bae

Google 都懶

😄👉

謝霆鋒係演員扮廚師

唔知講真定一齊吹啦
謝健豐同廚魔都話食過佢煮既野 話佢係真係識煮野食既
謝健豐係魔魔唔知分子料理定邊間食肆合伙人 同時三個都係雪茄友
之前好似 謝健豐同廚魔有間沙律鋪謝霆鋒都一齊玩睇吓做大佢 但最尾搞唔成